鬼佬教你做防彈少年

鬼佬教你做防彈少年

心口鑲紙巾
最好入去講聲Thanks/Free HK啦

Lm

推唔到都照推

p牌推post大法

推

為恥笑過防彈少年團道歉

係日本amazon 見到有得買鋁板:

一塊150 HKD (免運費)，不過得2.0 mm 厚

推推推推推推

紙巾唔係連.45都射穿咩
做咩仲要用？